Ps5連1080都不如

重點係fb底下留言一堆屌鬼嬲0到
4000蚊買3300x+4年前既1080好嬲好嬲啊

轉xbox

所以都係幫襯番油耳買技姦nodata list好過
btw樓豬五毛勿推🙏🙏🙏
拉

PS5 PRO

最多1080Ti，不過5年後

講好既3800X+6800XT原來只是夢

4K 都穩唔到60fps 有咩撚用

3000幾蚊 想要啲咩

對於 GamersNexus 的測試，結果僅供參考。單單對於 PS5 來說，它仍舊是一款極具性價比的次世代主機，值得購買用來體驗遊戲的魅力。

自己砌部33X 收張1070TI唔好?

買部機返嚟打機定J spec架

PS5同PC各有各玩, 唔明有咩好拗

利申: PS4+PC

PS5未出之前D CP廚唔係咁講架wo
pc已死

on9

慳返唔洗買

出面炒到6000都on撚9

咁xbox呢

正價其實ok 既
係炒價先on9 唔值姐

唔俾人屌過老母？

自己pin 自己on99

以前買 1080Ti 都要成 6千
幾年後 PS5 仔終於追上, 而且用6千蚊炒價買

intel+一早買左3090 YES

PS5係弱過1080
1080有Ti同冇Ti差咗幾條街

Dynamic 4k(最低去到1080p)

嬲嬲豬?

真,2年前我買10系卡
張1080都可以賣成4000幾5000,80ti仲要癲到靚少少都6k~8k
屌咩,我貪佢gddr5x多個x 快個少少
不如買張3000幾既1070ti

唔知中國d大劣佬會唔會破解同魔改個ps os出黎落pc
到時ps真係一個神級笑話

SSD外加都要用專門制真係好食相難看

買張一手光追 display 都差不多3000 la

好似無人講過 不嬲spec都話係低頻3700+高頻5700xt

正價可接受 炒價不了

THX

講mon hunt rise嗰陣時都唔係咁講

呢個FF又癲得濟
PS3模擬器都係近幾年先整好
主機定位就係怕麻煩/連線game防外掛/獨佔姐
係嘈都嘈邊部主機好 邊有得同PC鬥

Ps5 賣街時都覺得ps 5 唔勁， 冇咩次世代感覺

中共:蒸汽....

5700xt都係2060super/2070差唔多wor
點會得1070/1060 level?

重話玩2.1 120fps
笑唔出

貴啲其實唔緊要
太照顧呢個價位嘅用家
想要嘅點都會買

我覺得獨佔GAME多都算 PS4真係ON99 隻隻GAME都PC有 都唔知要PS4做咩
PS: 買PS4 FOR打GUNDAM MBON

都仲有戰神 對馬 10/10班SONY親生仔既
你睇下微軟果邊先

等ps6先買

未整好
大把game只係開到game, 但一玩就crash

比較下ssd啦
有人話pc幾年都追唔上PS5個IO SPEED

係咩
我見過人玩Persona5 以為已經夠新

返到屋企，條女買咗比我

我覺得好幸福呀

好葡萄啊

蚊得出底板塊ssd當你贏

好似話任何m2 ssd 都用得，佢特制係部機入邊個張
Xbox 就實係買專用嗑

u $1000
display $2000
mb+ram+psu+hd+case $1000
$4000抵啦

Mb焊死ssd架

playable既大概6成

正價US$399邊可能俾到3700X+RX6800俾你
咁想要高效能就PCMR喇

4千貨仔有咁好畫質，我就收哂貨

掉返轉，俾4千蚊你砌部pc做唔到做到呢個畫質

CONXXXX機緊係榨到盡效能比你啦...
買完個效能同PC一樣...搵鬼買咩

條link原source gamers nexus本身咪就係攞住$499個價去砌囉
人地專登揀埋ps5 optimize同專登較到同級畫質嘅dmc se嚟比較
cod pc low setting畫質都唔夠ps5 low
不過佢都有話ps5冇碟版再平啲係$399而又同樣性能嘅

鬍鬚佬,機界清泉

ps6終於追到2080
pc已用緊5080ti

幾快都無用，1tb都無，裝得幾隻大作，又要專用外插貴到仆街ssd，而且未必有內置咁快

想問吓其它嘢幾錢想砌

焊死唔係問題，問題1tb都無，games又大食

五毛丁你係咪第一日留意家用機平台

6800XT喎 邊個吹到咁大

即係咁，一部console 起碼都玩3年，如果一出就已經要同啲幾年前10series 比，其實都幾肉酸

中過一次ps2伏記一世

壞左成部換

買唔到啦乜都比礦工搶哂

之前話有2080ti/3070架

咪又係d amd報道

隔離switch 模擬器已經玩到Mario odyssey CEMU基本上全部game 流暢玩

PS3 到底個架構有幾複雜先會咁耐都未整好

買齊全套nodata同技嘉抽佣套裝係咪可以召喚藍mon神龍